「國安法前夕，所有人速入」美國戰線最強組織HKDC需要大家幫手！

我單刀直入，請大家馬上課金，HKDC需要更多資金去打美國戰線。

HKDC可以直接同美國國會進行游說工作。未來更會有「黃雀行動2.0」，幫所有手足提供救生艇，保存實力，其重要性不下於英國BNO平權。大家想美國出多兩錢肉緊幫香港就一定要幫手捐錢，幾多都得！

幫手推上去同send去其他平台俾更多人知！！

依條係籌款link:

以下係HKDC過往戰績：

1.協助通過《香港人權與民主法》與《保護香港法》。
2.堅持中國必須對侵蝕一國兩制及違反香港的高度自治負起責任, 促成國務院確認香港不再享有高度自治。
3.對迫害香港自治與人權的相關中國官員實施簽證禁令。
4.引薦14項香港相關法案，包含香港移民及難民保護法。
5.透過上百場聽證會、簡報、會議、媒體文宣，使香港成為美國國會最受兩黨關注的議題之一 。
6. 籌辦今年三月首場HKDC美港政策會議及遊說日。

今次全數捐款將分配於：
1. 爭取美國儘快向香港人提供更強支援和保障 (40%)
-通過《香港空降法 》，《香港人自由與選擇法》，《香港高度自治法 》，與及建議及推動其他美國對香港的政策與法案
-加強對侵害香港自治的中國與香港官員和機構實施制裁。
-每年一次舉辦HKDC美港政策會議及遊說日，提升三倍參加人數從75到225人。

2. 提升在美政治影響力（30%)
- 加強就香港事務發言，成為香港事務的權威。
-推動美國選民對香港的認知，就今年十一月大選進行「催票」活動。
-遊說更多國會議員為香港發聲。
-培訓額外10州或城市的在美香港人的草根組織。
-與有志抗衡中共威脅和人權迫害的組織進行合作。

3. 拓展HKDC (30%)
-全職職員從1.5名增加至3名。
-租賃辦公空間。
-啟動華府獎學金計畫，資助美港相關議題和政策研究。

全數捐款將用來資助HKDC，由執行總監朱牧民籌劃。

黃雀行動2.0

金錢係最強大的武器

幫手推出去，HKDC係美國戰線最重要的組織黎

推呀

推咗先

依家係決勝負的時刻，大家盡力幫手

黃金時間再開

好 依家都推左先

推

樣太衰，不了

幫推

推埋71文宣

海外戰線

支持
海外遊說好緊要

Done

見唔到國際（美國）不停出手咩
仲有咩好遊說

Push

push

收留流亡手足？

Tui

pish

搞手們要有心理準備
由香港收到概錢會愈黎愈少

我重開再依個po 大家再幫手推

「重開」「國安法前夕，所有人速入」美國戰線最強組織HKDC需要大家幫手！

我重開左依個po，大家幫我再推過